# Korean translations for fossasia/open-event-orga-server.
# Copyright (C) 2016 fossasia
# This file is distributed under the same license as the
# fossasia/open-event-orga-server project.
# FOSSASIA <open-event@googlegroups.com>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  v1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: open-event@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-07 10:57+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-07 11:15+0530\n"
"Last-Translator: FOSSASIA <open-event@googlegroups.com>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#: app/templates/404.html:8 app/templates/404.html:26
msgid "You got"
msgstr "당신은있어"

#: app/templates/404.html:8
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: app/templates/404.html:27
msgid "Sorry but we couldn't find this page"
msgstr "미안하지만 우리는이 페이지를 찾을 수 없습니다"

#: app/templates/404.html:28
msgid "This page you are looking for does not exist"
msgstr "존재하지 않는 찾고있는이 페이지"

#: app/templates/gentelella/index.html:171
msgid "The simplest way to create events."
msgstr "가장 간단한 방법은 이벤트를 만들 수 있습니다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/_import_modal.html:18
#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:34
#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:62
#: app/templates/gentelella/guest/sitemap.html:76
#: app/templates/gentelella/index.html:174
msgid "Create Event"
msgstr "이벤트 만들기"

#: app/templates/gentelella/index.html:194
msgid "All Dates"
msgstr "모든 날짜"

#: app/templates/gentelella/index.html:195
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: app/templates/gentelella/index.html:196
msgid "Tomorrow"
msgstr "내일"

#: app/templates/gentelella/index.html:197
msgid "This Week"
msgstr "이번 주"

#: app/templates/gentelella/index.html:198
msgid "This Weekend"
msgstr "이번 주말"

#: app/templates/gentelella/index.html:199
msgid "Next Week"
msgstr "다음주"

#: app/templates/gentelella/index.html:200
msgid "This Month"
msgstr "이번 달"

#: app/templates/gentelella/index.html:205
msgid "Search"
msgstr "수색"

#: app/templates/gentelella/index.html:209
msgid "Upcoming Events"
msgstr "다가오는 이벤트"

#: app/templates/gentelella/index.html:215
msgid "No upcoming events available at this time"
msgstr "이 때 사용할 수있는 다가오는 이벤트가 없습니다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-4.html:116
#: app/templates/gentelella/guest/event/cfs.html:16
#: app/templates/gentelella/index.html:221
msgid "Call for Speakers"
msgstr "스피커에 대한 문의"

#: app/templates/gentelella/index.html:227
msgid "No call for speakers open at this time"
msgstr "현재 열려있는 스피커에 대한 호출 없음"

#: app/templates/gentelella/guest/search/results.html:109
#: app/templates/gentelella/index.html:242
msgid "Share this event"
msgstr "이 이벤트를 공유하기"

#: app/templates/gentelella/admin/footer.html:8
#: app/templates/gentelella/guest/sitemap.html:33
msgid "Sitemap"
msgstr "사이트 맵"

#: app/templates/gentelella/admin/footer.html:17
#: app/templates/gentelella/guest/search/_collapse_search.html:14
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: app/templates/gentelella/admin/footer.html:25
msgid "Locations"
msgstr "위치"

#: app/templates/gentelella/admin/footer.html:33
msgid "Connect With Us"
msgstr "우리와 연결"

#: app/templates/gentelella/admin/footer.html:37
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_social.html:5
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_social.html:7
msgid "Support"
msgstr "지원하다"

#: app/templates/gentelella/admin/footer.html:41
msgid "Twitter"
msgstr "지저귀다"

#: app/templates/gentelella/admin/footer.html:45
msgid "Facebook"
msgstr "페이스 북"

#: app/templates/gentelella/admin/footer.html:49
msgid "Google"
msgstr "구글"

#: app/templates/gentelella/admin/footer.html:53
msgid "Youtube"
msgstr "유튜브"

#: app/templates/gentelella/admin/footer.html:57
msgid "Github"
msgstr "Github에서"

#: app/templates/gentelella/admin/forbidden.html:10
msgid "Access denied"
msgstr "접근 거부"

#: app/templates/gentelella/admin/forbidden.html:11
msgid "Sorry, but you don't have permission access to this page."
msgstr "죄송합니다,하지만 당신은이 페이지에 권한 액세스 할 수 없습니다."

#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:65
msgid "My Tickets"
msgstr "내 티켓"

#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:66
msgid "My Sessions"
msgstr "내 세션"

#: app/templates/gentelella/admin/event/index.html:16
#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:67
msgid "Manage Events"
msgstr "이벤트 관리"

#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:69
#: app/templates/gentelella/admin/profile/index.html:11
msgid "Profile"
msgstr "윤곽"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:151
#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:70
#: app/templates/gentelella/admin/settings/base.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/settings/base.html:25
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:4
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:72
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:58
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:75
#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:122
msgid "Browse Events"
msgstr "검색 이벤트"

#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:76
msgid "Logout"
msgstr "로그 아웃"

#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:91
#: app/templates/gentelella/admin/profile/notifications.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/profile/notifications.html:16
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:5
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:18
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:19
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:97
msgid "Mark All as Read"
msgstr "읽기로 모두 표시"

#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:108
msgid "Mark as read"
msgstr "읽은 상태로 표시"

#: app/templates/gentelella/admin/menu.html:114
msgid "No new notifications"
msgstr "새로운 알림이 없습니다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_import_modal.html:6
msgid "Import Event"
msgstr "가져 오기 이벤트"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_import_modal.html:10
msgid "Select event"
msgstr "이벤트 선택"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_import_modal.html:28
msgid "Previous Imports"
msgstr "이전 수입"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_import_modal.html:36
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:61
#: app/templates/gentelella/admin/event/speakers/base_speaker_table.html:84
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:844
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:196
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:218
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:240
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:262
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:284
msgid "State"
msgstr "상태"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_import_modal.html:37
#: app/templates/gentelella/admin/profile/notifications.html:45
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:58
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:91
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_import_modal.html:38
msgid "Started"
msgstr "시작"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_import_modal.html:46
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_import_modal.html:50
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/stripe_oauth_callback.html:5
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/stripe_oauth_callback.html:21
msgid "Processing"
msgstr "처리"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_import_modal.html:55
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:544
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:566
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_analytics.html:5
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:6
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:31
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:15
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:33
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:51
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:68
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:104
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:142
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:256
msgid "here"
msgstr "이리"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:6
#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/sponsors_list.html:16
#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:163
#: app/templates/gentelella/admin/event/speakers/base_speaker_table.html:80
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:26
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:89
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:195
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:217
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:239
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:261
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:283
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:201
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:221
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:241
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:7
#: app/templates/gentelella/guest/search/_collapse_search.html:71
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_invoice.html:27
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:8
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:200
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:222
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:244
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:266
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:288
msgid "Roles"
msgstr "역할"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:9
#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:136
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/display.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:94
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:201
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:223
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:245
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:267
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:289
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_sessions.html:3
#: app/templates/gentelella/guest/event/sessions.html:14
msgid "Sessions"
msgstr "세션"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:10
#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:149
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:63
#: app/templates/gentelella/admin/event/speakers/base_speaker_table.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/event/speakers/edit.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:94
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:202
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:224
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:246
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:268
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:290
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:124
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:142
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:160
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:178
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:196
msgid "Speakers"
msgstr "스피커"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:11
#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:157
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:187
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:193
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets_base.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:203
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:225
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:247
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:269
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:291
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/by_marketer.html:70
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/fees.html:61
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/summary_base.html:72
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/summary_base.html:78
#: app/templates/gentelella/guest/event/tickets.html:7
msgid "Tickets"
msgstr "티켓"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:12
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:197
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:219
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:241
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:263
msgid "Public"
msgstr "공공의"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:56
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:65
msgid "Drafts"
msgstr "체커"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:57
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:66
msgid "Submitted"
msgstr "제출"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:58
#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:18
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:43
#: app/templates/gentelella/admin/event/speakers/base_speaker_table.html:62
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:25
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysessions_list.html:72
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:67
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_sessions.html:12
msgid "Accepted"
msgstr "허용"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:59
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:40
#: app/templates/gentelella/admin/event/speakers/base_speaker_table.html:59
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:55
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/orders.html:50
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:68
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/fees_status.html:62
msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:60
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:46
#: app/templates/gentelella/admin/event/speakers/base_speaker_table.html:65
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:27
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysessions_list.html:74
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:69
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_sessions.html:14
msgid "Rejected"
msgstr "거부"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:67
msgid "No Ticket Information"
msgstr "없음 티켓 정보 없음"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:71
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:81
msgid "Paid"
msgstr "유료"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:81
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:91
msgid "Free"
msgstr "비어 있는"

#: app/templates/gentelella/admin/event/_table.html:91
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:355
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:101
msgid "Donation"
msgstr "기부"

#: app/templates/gentelella/admin/event/event_base.html:51
msgid "Unpublish"
msgstr "게시 취소"

#: app/templates/gentelella/admin/event/event_base.html:54
msgid "Publish"
msgstr "게시"

#: app/templates/gentelella/admin/event/event_base.html:56
msgid "Copy"
msgstr "부"

#: app/templates/gentelella/admin/event/event_base.html:60
msgid "Delete"
msgstr "지우다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/event_base.html:109
msgid "Are you sure you would like to delete this event"
msgstr "이 이벤트를 삭제 하시겠습니까"

#: app/templates/gentelella/admin/event/event_base.html:112
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/_speaker_croppie.html:17
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:207
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:729
#: app/templates/gentelella/admin/profile/index.html:123
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:111
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:128
msgid "Cancel"
msgstr "취소하다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/event_base.html:114
msgid "Confirm Delete"
msgstr "삭제 확인"

#: app/templates/gentelella/admin/event/index.html:11
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_events.html:3
#: app/templates/gentelella/guest/search/results.html:75
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: app/templates/gentelella/admin/event/index.html:28
#: app/templates/gentelella/admin/event/index.html:42
#: app/templates/gentelella/admin/event/index.html:47
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_events.html:11
msgid "Live"
msgstr "살고 있다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/index.html:31
#: app/templates/gentelella/admin/event/index.html:52
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:23
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysessions_list.html:70
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_events.html:12
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_sessions.html:13
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: app/templates/gentelella/admin/event/index.html:34
#: app/templates/gentelella/admin/event/index.html:57
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_events.html:13
msgid "Past"
msgstr "과거"

#: app/templates/gentelella/admin/event/index.html:37
#: app/templates/gentelella/admin/event/index.html:62
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:162
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:185
msgid "Import"
msgstr "수입"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/roles/_edit.html:9
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles/_edit.html:9
msgid "Edit Role"
msgstr "역할 편집"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/roles/_edit.html:24
#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:131
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:62
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles/_edit.html:20
msgid "Track Organizer"
msgstr "트랙 주최자"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/roles/_edit.html:25
#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:132
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles/_edit.html:21
msgid "Co-organizer"
msgstr "공동 주최자"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/roles/_edit.html:26
#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:133
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:64
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles/_edit.html:22
msgid "Moderator"
msgstr "중재자"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/roles/_edit.html:31
msgid "Update Role"
msgstr "업데이트 역할"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/roles/_edit.html:32
#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:139
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:71
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles/_edit.html:29
#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:196
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:137
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:177
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/microservices.html:12
msgid "Generate Android App"
msgstr "안드로이드 앱을 생성"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/microservices.html:17
msgid "Generate Web App"
msgstr "웹 응용 프로그램을 생성"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:4
msgid "Manage Roles"
msgstr "역할 관리"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:8
msgid "Add Peopl"
msgstr "Peopl 추가"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:21
msgid "Invited"
msgstr "초대"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:28
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes.html:51
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:86
#: app/templates/gentelella/admin/profile/notifications.html:44
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/modules/modules.html:24
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes.html:54
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:77
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/fees_status.html:31
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:203
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:223
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:243
msgid "Status"
msgstr "지위"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:29
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:13
msgid "User Email"
msgstr "사용자 이메일"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:30
msgid "User (Email)"
msgstr "사용자 (이메일)"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:31
#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:128
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:14
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:32
#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/sponsors_list.html:19
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:15
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:329
#: app/templates/gentelella/admin/profile/notifications.html:48
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:204
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:226
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:248
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:270
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:292
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/messages/messages.html:38
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:127
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:145
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:163
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:181
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:199
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:208
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:228
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:248
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:39
msgid "accepted"
msgstr "허용"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:68
msgid "invited"
msgstr "초대"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:77
#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:84
#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:90
msgid "Invitation Link"
msgstr "초대 링크"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:114
#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:138
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:51
msgid "Add Role"
msgstr "역할 추가"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:125
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:56
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles/_edit.html:14
msgid "User email"
msgstr "사용자 이메일"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/roles.html:130
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:61
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:629
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:643
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:660
msgid "Choose"
msgstr "고르다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/sponsors_list.html:3
msgid "Event Sponsors"
msgstr "이벤트 스폰서"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/sponsors_list.html:8
msgid "Add Sponsor"
msgstr "스폰서 추가"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/sponsors_list.html:15
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:213
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:229
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:35
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:54
msgid "Logo"
msgstr "심벌 마크"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/sponsors_list.html:17
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:91
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-4.html:91
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/pdf/ticket.html:54
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: app/templates/gentelella/admin/event/details/widgets/sponsors_list.html:18
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:90
msgid "Level"
msgstr "수평"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:4
msgid "Export"
msgstr "수출"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:64
msgid "Export and Download Event as zip"
msgstr "지퍼로 내보내기 및 다운로드 이벤트"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:65
msgid "Select which media files you want in the zip"
msgstr "당신은 우편으로 할 미디어 파일 선택"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:69
msgid "Image"
msgstr "영상"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:78
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/display.html:45
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:107
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:82
msgid "Document"
msgstr "문서"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:89
msgid "Start"
msgstr "스타트"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:92
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/display.html:35
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/display.html:40
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/display.html:45
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:96
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:102
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:108
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_translations.html:21
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:96
msgid "Started by"
msgstr "에 의해 시작"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:97
msgid "datetime"
msgstr "날짜 시간"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:126
msgid "Access event information via REST API"
msgstr "REST API를 통해 액세스 이벤트 정보"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:132
msgid "Basic Event Details"
msgstr "기본 이벤트 세부 정보"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:141
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-3.html:115
msgid "Microlocations"
msgstr "Microlocations"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:145
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-3.html:104
msgid "Tracks"
msgstr "트랙"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:153
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:85
msgid "Sponsors"
msgstr "스폰서"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:161
msgid "You can make a"
msgstr "당신은 할 수 있습니다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:162
msgid "request to the following endpoint to access the selected information"
msgstr "선택된 정보에 액세스하는 다음 포인트로 요청할"

#: app/templates/gentelella/admin/event/export/export.html:165
msgid "Response"
msgstr "응답"

#: app/templates/gentelella/admin/event/info/enable_module.html:15
msgid "In order to use this feature activate"
msgstr "이 기능의 활성화를 사용하기 위해"

#: app/templates/gentelella/admin/event/info/enable_module.html:15
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-3.html:79
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-3.html:84
msgid "Sessions and Speakers"
msgstr "세션 및 스피커"

#: app/templates/gentelella/admin/event/info/enable_module.html:15
msgid "for the event"
msgstr "이벤트에 대한"

#: app/templates/gentelella/admin/event/info/enable_module.html:15
msgid "Please"
msgstr "부디"

#: app/templates/gentelella/admin/event/info/enable_module.html:17
msgid "click here"
msgstr "여기를 클릭하십시오"

#: app/templates/gentelella/admin/event/info/enable_module.html:17
msgid "to activate this module."
msgstr "이 모듈을 활성화합니다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/general_info.html:3
msgid "General Info"
msgstr "일반 정보"

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/general_info.html:9
msgid "Event ID"
msgstr "이벤트 ID"

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/general_info.html:13
msgid "Event Url"
msgstr "이벤트 URL"

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/general_info.html:17
msgid "Event Start Time"
msgstr "이벤트 시작 시간"

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/general_info.html:21
msgid "Event End Time"
msgstr "이벤트 종료 시간"

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/general_info.html:25
msgid "Event Session Types"
msgstr "이벤트 세션 유형"

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/general_info.html:33
msgid "Event Links and Social media"
msgstr "이벤트 링크 및 소셜 미디어"

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/general_info.html:40
msgid "'Do you want to edit this record?'"
msgstr "'이 레코드를 편집 하시겠습니까?'"

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/general_info.html:41
msgid "Edit Event"
msgstr "편집 이벤트"

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:9
msgid "Permissions List"
msgstr "사용 권한 목록"

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:59
#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles/_edit.html:18
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:4
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:63
msgid "Co-Organizer"
msgstr "공동 주최자"

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles.html:67
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:670
msgid "Add"
msgstr "더하다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/roles/roles/_edit.html:25
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:110
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:135
msgid "Update"
msgstr "최신 정보"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:4
msgid "Scheduler"
msgstr "스케줄러"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:21
#: app/templates/gentelella/guest/event/schedule.html:44
msgid "Sessions loading"
msgstr "세션로드"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:23
msgid "Error loading sessions"
msgstr "오류로드 세션"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:35
msgid "Unpublish Schedule"
msgstr "게시 취소 일정"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:39
msgid "Publish Schedule"
msgstr "일정을 게시"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:43
msgid "Unscheduled Sessions"
msgstr "예약되지 않은 세션"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:57
msgid "No Unscheduled sessions"
msgstr "아니 예약되지 않은 세션 없음"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:61
msgid "Schedule last published on"
msgstr "일정은 최종 발표"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:72
msgid "Clear Overlaps"
msgstr "클리어 오버랩"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:75
msgid "Add New Microlocation"
msgstr "새로운 Microlocation 추가"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:80
msgid "Export as"
msgstr "로 내보내기"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:102
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/edit.html:3
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/edit.html:20
msgid "Edit Session"
msgstr "편집 세션"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:108
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:62
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:123
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:141
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:159
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:177
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:195
msgid "Title"
msgstr "표제"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:114
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:68
msgid "Long Abstract"
msgstr "긴 추상"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:119
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:65
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:61
msgid "Short Abstract"
msgstr "짧은 추상"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:125
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:131
msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:142
msgid "Update Session"
msgstr "업데이트 세션"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:157
msgid "New Microlocation"
msgstr "새로운 Microlocation"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:169
msgid "Latitude"
msgstr "위도"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:175
msgid "Longitude"
msgstr "경도"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:181
msgid "Floor"
msgstr "바닥"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:187
msgid "Room"
msgstr "방"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/scheduler.html:198
msgid "Add Microlocation"
msgstr "Microlocation 추가"

#: app/templates/gentelella/admin/event/scheduler/components/timeline.html:33
msgid "All the timings are in"
msgstr "모든 타이밍에"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:37
#: app/templates/gentelella/admin/event/speakers/base_speaker_table.html:56
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:49
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes.html:33
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/orders.html:44
#: app/templates/gentelella/admin/profile/notifications.html:31
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes.html:36
msgid "All"
msgstr "모든"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:52
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/new.html:3
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/new.html:19
msgid "Create Session"
msgstr "세션 만들기"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:64
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:83
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:261
msgid "Track"
msgstr "선로"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:66
msgid "Submission Date"
msgstr "제출 날짜"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:67
msgid "Last Changed Date"
msgstr "마지막 변경 날짜"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/base_session_table.html:68
msgid "Email Sent"
msgstr "이메일 전송"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/display.html:31
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:91
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/display.html:35
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:95
msgid "Slide"
msgstr "슬라이드"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/display.html:40
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:101
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/invited.html:3
msgid "Session Invitation"
msgstr "세션 초대"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/invited.html:8
msgid "Invitation Pag"
msgstr "초대 파그"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/invited.html:15
msgid "You have been invited for session"
msgstr "당신은 세션에 초대되었습니다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/invited.html:23
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/invited.html:24
msgid "Reject"
msgstr "받지 않다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/_speaker_component.html:39
#: app/templates/gentelella/admin/profile/index.html:36
msgid "Select Avatar"
msgstr "선택 아바타"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/_speaker_component.html:43
msgid "Avatar size must be less than 1MB."
msgstr "아바타 크기는 1MB 미만이어야합니다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/_speaker_croppie.html:8
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:720
#: app/templates/gentelella/admin/profile/index.html:114
msgid "Crop your image"
msgstr "이미지 자르기"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/_speaker_croppie.html:18
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:730
#: app/templates/gentelella/admin/profile/index.html:124
msgid "Done"
msgstr "끝난"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/session_form.html:17
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/session_form.html:18
msgid "Modify Speakers"
msgstr "스피커를 수정"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/session_form.html:21
msgid "selected"
msgstr "선택된"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/session_form.html:30
msgid "Save Session"
msgstr "세션 저장"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/session_form.html:33
#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/session_speaker_form.html:59
msgid "Submit Session"
msgstr "세션 제출"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/session_speaker_form.html:10
msgid "Session Details"
msgstr "세션 세부 사항"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/session_speaker_form.html:30
msgid "Speaker Details"
msgstr "스피커의 자세한 사항"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/session_speaker_form.html:38
msgid "Invite Speakers"
msgstr "스피커를 초대"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/session_speaker_form.html:40
#: app/templates/gentelella/admin/event/speakers/base_speaker_table.html:81
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:98
#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/contact_info.html:18
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:284
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:202
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:222
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:242
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_heroku.html:34
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_kubernetes.html:34
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:66
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:134
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/session_speaker_form.html:57
msgid "Save as Draft"
msgstr "임시 보관함에 저장"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/speaker_form.html:17
msgid "Featured Speaker"
msgstr "추천 스피커"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/speaker_form.html:19
msgid "checked"
msgstr "확인"

#: app/templates/gentelella/admin/event/sessions/components/speaker_form.html:24
msgid "Save Speaker"
msgstr "저장 스피커"

#: app/templates/gentelella/admin/event/speakers/base_speaker_table.html:70
msgid "Add Speaker"
msgstr "스피커 추가"

#: app/templates/gentelella/admin/event/speakers/base_speaker_table.html:82
#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/contact_info.html:24
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: app/templates/gentelella/admin/event/speakers/base_speaker_table.html:83
msgid "Submitted Sessions"
msgstr "제출 세션"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:28
msgid "Add Order"
msgstr "추가 주문"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:36
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:172
msgid "Ticket Type"
msgstr "티켓 종류"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:37
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:323
#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:31
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_order_summary.html:11
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:38
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:326
#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:33
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_order_summary.html:13
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:39
msgid "Item Total"
msgstr "항목 전체"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:67
msgid "Grand Total"
msgstr "총계"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:74
msgid "Payment Type"
msgstr "지불 유형"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:76
msgid "Select payment type"
msgstr "선택 결제 유형"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:77
msgid "Cheque"
msgstr "검사"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:78
msgid "Telegraphic Transfer (TT) / Bank Transfer"
msgstr "전신환 (TT) / 은행 송금"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:79
msgid "Onsite / Cash"
msgstr "현장 / 현금"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:81
msgid "Stripe"
msgstr "줄무늬"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:82
msgid "Free Order"
msgstr "무료 주문"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/add_order.html:86
msgid "Continue"
msgstr "잇다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:52
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/orders.html:47
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:58
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/orders.html:53
msgid "Expired"
msgstr "만료"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:61
msgid "Checked In"
msgstr "에서 확인"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:65
msgid "Not Checked In"
msgstr "에서 검사하지 않음"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:71
msgid "View Attendees"
msgstr "보기 참석자"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:80
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/orders.html:67
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:83
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/orders.html:70
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:122
msgid "Order Status"
msgstr "주문 상태"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:86
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:320
msgid "Ticket Name"
msgstr "티켓 이름"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:89
msgid "Ticket Price"
msgstr "티켓 가격"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:92
#: app/templates/gentelella/admin/profile/_form.html:8
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:95
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:101
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes.html:52
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:33
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:57
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:90
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes.html:55
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:142
msgid "Undo"
msgstr "끄르다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/attendees.html:146
msgid "Check In"
msgstr "체크인"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes.html:23
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes.html:26
msgid "Discount Codes"
msgstr "할인 코드"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes.html:26
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes.html:29
msgid "Create a discount"
msgstr "할인 만들기"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes.html:36
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes.html:77
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:91
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes.html:39
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes.html:80
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:82
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:48
msgid "Active"
msgstr "유효한"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes.html:39
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes.html:79
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes.html:42
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes.html:82
msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes.html:48
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:21
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes.html:51
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:30
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/summary_base.html:57
msgid "Discount Code"
msgstr "할인 코드"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes.html:49
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes.html:52
msgid "Discount Per Ticket"
msgstr "티켓 당 할인"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes.html:50
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes.html:53
msgid "Validity"
msgstr "효력"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:35
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:44
msgid "Enter Discount"
msgstr "할인을 입력"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:76
msgid "Number of discount tickets"
msgstr "할인 티켓의 수"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:98
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:89
msgid "Not Active"
msgstr "활동하지 않음"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:105
msgid "Select Ticket(s) applied to the discount code"
msgstr "선택 티켓 발 할인 코드인가"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:111
msgid "Select all Tickets Type"
msgstr "모든 티켓 유형을 선택"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:131
msgid "Show other options"
msgstr "다른 옵션보기"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:135
msgid "Set the min. and max. quantity allowed to purchase per order (optional)"
msgstr "최소를 설정합니다. 및 최대. 수량은 주문 당 구입 가능 (옵션)"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:139
msgid "Min"
msgstr "최소"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:146
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:156
msgid "Validity period (optional)"
msgstr "유효 기간 (선택 사항)"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:160
msgid "Valid from"
msgstr "유효"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:180
msgid "Expires on"
msgstr "만료"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/discount_codes_create.html:208
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:129
msgid "Save Discount"
msgstr "저장 할인"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/orders.html:58
msgid "View Orders"
msgstr "보기 주문"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/orders.html:73
msgid "Total Amount"
msgstr "총액"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/orders.html:76
msgid "Qty"
msgstr "수량"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/orders.html:79
msgid "Buyer / Registration Contact"
msgstr "구매자 / 등록 문의"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:75
msgid "Orders"
msgstr "명령"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:81
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:154
msgid "View orders"
msgstr "보기 주문"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:88
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:190
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:196
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/by_marketer.html:73
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/sales_base.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/summary_base.html:75
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/summary_base.html:81
msgid "Sales"
msgstr "매상"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:102
msgid "Tickets sold"
msgstr "티켓 판매"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:108
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:155
msgid "View attendees"
msgstr "보기 참석자"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:114
msgid "Orders Summary"
msgstr "주문 요약"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:115
#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:165
msgid "by order status"
msgstr "주문 상태로"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:125
msgid "Total Tickets"
msgstr "총 티켓"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:128
msgid "Total Orders"
msgstr "총 주문"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:131
msgid "Total Sales"
msgstr "총 판매"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:134
msgid "View Reports"
msgstr "보고서보기"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:164
msgid "Tickets Summary"
msgstr "티켓 요약"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:175
msgid "Tickets Capacity Set"
msgstr "티켓 용량 설정"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:179
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/by_marketer.html:65
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/fees.html:56
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/summary_base.html:64
msgid "Completed Orders"
msgstr "완료 주문"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:182
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/summary_base.html:67
msgid "Pending Orders"
msgstr "주문을 보류"

#: app/templates/gentelella/admin/event/tickets/tickets.html:229
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/fees.html:95
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/summary_base.html:119
#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:83
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:34
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/pdf/ticket.html:47
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:39
msgid "Enter Address"
msgstr "주소를 입력"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:69
msgid "Reset Location"
msgstr "리셋 위치"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:80
msgid "Show map on event page"
msgstr "이벤트 페이지에서지도보기"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:96
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-4.html:10
msgid "Starts"
msgstr "시작"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:118
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-4.html:35
msgid "Ends"
msgstr "끝"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:141
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-4.html:57
msgid "Timezone"
msgstr "시간대"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:157
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:24
msgid "Description"
msgstr "기술"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:167
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:184
msgid "Event Image"
msgstr "이벤트 이미지"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:174
msgid "Select Event Image"
msgstr "이벤트 이미지를 선택"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:178
msgid "We recommend using at least a 2160x1080px (2:1 ratio) image"
msgstr "우리는 적어도 2160x1080px를 사용하는 것이 좋습니다 (2 : 1 비율) 이미지"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:178
msgid "that's no larger than 10MB."
msgstr "그 10메가바이트보다 크지 없습니다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:191
#: app/templates/gentelella/admin/profile/index.html:52
msgid "Adjust"
msgstr "맞추다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:196
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:233
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:58
#: app/templates/gentelella/admin/profile/index.html:57
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:90
msgid "Remove"
msgstr "없애다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:219
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:44
msgid "Select Logo"
msgstr "선택 로고"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:223
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:48
msgid "Logo size must be less than 1MB."
msgstr "로고 크기는 1MB 미만이어야합니다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:241
msgid "Organizer Information"
msgstr "주최자 정보"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:251
msgid "Organizer name"
msgstr "주최자 이름"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:256
msgid "Organizer Description"
msgstr "주최자 설명"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:264
msgid "Links and Social Media"
msgstr "링크 및 소셜 미디어"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:300
msgid "Use Ticketing System"
msgstr "사용 발권 시스템"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:312
msgid "Ticket Details"
msgstr "티켓 세부 사항"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:346
msgid "Free Ticket"
msgstr "무료 티켓"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:350
msgid "Paid Ticket"
msgstr "유료 티켓"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:367
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:382
msgid "Add Ticket URL"
msgstr "티켓 URL 추가"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:371
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:386
msgid "Ticket URL"
msgstr "티켓 URL"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:398
msgid "Redeem Discount Code"
msgstr "할인 코드 사용"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:404
msgid "Enter Discount Code"
msgstr "할인 코드를 입력"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:410
msgid "Apply Discount"
msgstr "할인 적용"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:414
msgid "Code applied !"
msgstr "코드 적용!"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:414
msgid "10 percent off on monthly payments for 3 months"
msgstr "3개월에 대한 월별 지불에 10 % 떨어져"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:421
msgid "Add Payment details"
msgstr "지불 상세 정보 추가"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:427
msgid "Choose Country"
msgstr "국가 선택"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:430
msgid "Choose a country for your payment"
msgstr "귀하의 지불을위한 국가를 선택하십시오"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:440
msgid "Choose Currency"
msgstr "통화 선택"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:443
msgid "Please select a currency"
msgstr "통화를 선택하세요"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:458
msgid "Choose Payment Methods"
msgstr "지불 방법을 선택합니다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:462
msgid "Online Payments"
msgstr "온라인 결제"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:464
msgid "Payment by PayPal"
msgstr "페이팔로 지불"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:470
msgid "YES, accept payment through PayPal "
msgstr "YES, 페이팔을 통해 지불을 수락 "

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:471
msgid ""
"Paypal accepts credit card, debit card and PayPal payments. To learn how "
"it works click"
msgstr "페이팔은 신용 카드, 직불 카드와 페이팔 지불을 수락합니다. 이 클릭을 작동하는 방법을 알아 보려면"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:472
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:497
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:498
msgid "here."
msgstr "이리."

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:481
msgid "Don't have a PayPal account?"
msgstr "페이팔 계정이 없으십니까?"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:483
msgid "Create a free PayPal merchant account."
msgstr "무료 페이팔 상인 계정을 만듭니다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:489
msgid "Payment by Stripe"
msgstr "스트라이프로 지불"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:495
msgid "YES, accept payment through Stripe"
msgstr "YES, 스트라이프을 통해 지불을 수락"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:496
msgid "Stripe accepts Visa, Master and Amex. To learn how it works click"
msgstr "스트라이프는 비자, 마스터 및 아멕스를 사용할 수 있습니다. 이 클릭을 작동하는 방법을 알아 보려면"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:498
msgid "Find out more about Stripe"
msgstr "스트라이프에 대해 자세히 알아보기"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:504
msgid "Use Stripe for payments"
msgstr "결제 스트라이프를 사용"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:518
msgid "The stripe account"
msgstr "스트라이프 계정"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:519
msgid "has been connected."
msgstr "연결되어있다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:520
msgid "Click to De-link the account."
msgstr "드 링크에 계정을 클릭합니다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:523
msgid "Connect with Stripe"
msgstr "스트라이프와 연결"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:528
msgid "Offline Payments"
msgstr "오프라인 결제"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:535
msgid "YES, accept payment by Cheque"
msgstr "YES, 수표로 지불을 수락"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:540
msgid ""
"Enter your PayPal account name and payment details instructions to ticket"
" buyers"
msgstr "티켓 구매자에게 당신의 페이팔 계정 이름과 지불 세부 지침을 입력"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:544
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:566
msgid "example"
msgstr "예"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:557
msgid "YES, accept payment by Telegraphic Transfer(TT) / Bank Transfer"
msgstr "YES, 전신환 (TT) / 은행 송금으로 지불을 수락"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:562
msgid "Enter your bank details and instructions to ticket buyers"
msgstr "티켓 구매자에게 은행 계좌 정보와 지침을 입력"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:563
msgid "See an"
msgstr "참조"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:580
msgid "YES, accept payment at the event(on site)"
msgstr "YES (온 사이트) 행사에서 지불을 수락"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:585
msgid "Enter payment instructions to ticket buyers to make payments onsite"
msgstr "지불은 현장 있도록 티켓 구매자에게 지급 명령을 입력"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:596
msgid "Add Tax"
msgstr "세금 추가"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:603
msgid "Additional Details"
msgstr "추가 세부 사항"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:607
msgid "Listing Privacy"
msgstr "목록 개인 정보 보호"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:613
msgid "list this event on Open Event and search engines"
msgstr "오픈 이벤트와 검색 엔진에이 이벤트를 나열"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:620
msgid "Private page"
msgstr "개인 페이지"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:620
msgid "do not list this event publicly"
msgstr "공개적으로이 이벤트를 나열하지 않습니다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:626
#: app/templates/gentelella/guest/search/_collapse_search.html:52
msgid "Event Type"
msgstr "이벤트 종류"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:656
msgid "Event Sub-Topic"
msgstr "이벤트 하위 주제"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:670
#: app/templates/gentelella/guest/event/code_of_conduct.html:7
msgid "Code of Conduct"
msgstr "행동 강령"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:681
msgid "License of Event Data and Content"
msgstr "이벤트 데이터 및 컨텐츠의 라이센스"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:694
msgid "Choose Licence"
msgstr "라이센스를 선택"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:745
msgid "Tax Options"
msgstr "세금 옵션"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:751
msgid "Do you need to charge tax for this event ?"
msgstr "이 이벤트에 대해 세금을 부과해야합니까?"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:774
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:155
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:777
msgid "Choose a country for your tax payment"
msgstr "세금 납부에 대한 국가를 선택하십시오"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:786
msgid "Tax Name"
msgstr "세금 이름"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:792
msgid "Tax Rate"
msgstr "세율"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:799
msgid "Tax ID"
msgstr "세금 아이디"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:806
msgid "Tax Invoices"
msgstr "세금 계산서"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:812
msgid "Send tax invoice to attendees"
msgstr "참석자에게 세금 계산서 보내기"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:813
msgid "Tax Invoices are sent to your attendees when you select this feature."
msgstr "이 기능을 선택하면 세금 계산서는 참석자로 전송됩니다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:814
msgid ""
"Enter your registered business company name and address to be included on"
" the tax invoice"
msgstr "등록 된 사업 회사 이름과 주소를 입력하면 세금 계산서에 포함되는"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:821
msgid "Registered Company"
msgstr "등록 회사"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:829
msgid "Business Address"
msgstr "회사 주소"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:837
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:177
msgid "City"
msgstr "시티"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:859
msgid "Optional Text for Invoice Footer"
msgstr "송장 바닥 글에 대한 선택적 텍스트"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:867
msgid "Add or Include"
msgstr "추가 포함"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:872
msgid "Add tax as separate fee on top of the price"
msgstr "가격의 상단에 별도의 요금으로 세금을 추가"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:879
msgid "Include tax in ticket price"
msgstr "티켓 가격에 세금 포함"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:891
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:921
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:951
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:39
#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/contact_info.html:33
#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/password.html:37
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_social.html:54
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:246
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:327
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_analytics.html:16
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:191
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_microservices.html:24
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:97
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:293
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_ticket-fees.html:39
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:159
msgid "Save"
msgstr "구하다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:906
msgid "Cheque Instructions"
msgstr "수표 지침"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-1.html:936
msgid "Bank Instructions"
msgstr "은행 지침"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:73
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-3.html:79
msgid "off"
msgstr "떨어져서"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:73
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:77
msgid "sponsors"
msgstr "스폰서"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:77
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-3.html:84
#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:74
msgid "on"
msgstr "...에"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-2.html:106
msgid "Add Another Sponsor"
msgstr "또 다른 스폰서 추가"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-3.html:78
#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-3.html:83
msgid "Turn"
msgstr "회전"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-3.html:97
msgid "Session, Microlocations, Session types"
msgstr "세션, Microlocations, 세션 유형"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-3.html:126
msgid "Session Types"
msgstr "세션 유형"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-4.html:3
msgid "Announcement"
msgstr "발표"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-4.html:72
msgid "Private link"
msgstr "개인 링크"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-4.html:85
msgid ""
"Share this link to get private submission independently of open/closed "
"Call for Speakers at any time."
msgstr "독립적으로 개방의 개인 제출을 얻기 위해이 링크를 공유 / 언제든지 스피커에 대한 호출을 마감했다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-4.html:85
msgid "the link will be active once the event is saved"
msgstr "이벤트가 저장되면 링크가 활성화됩니다"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-4.html:96
msgid ""
"Display this publicly. Anybody will be able to submit a proposal within "
"the dates chosen, once the event is published."
msgstr "공개적으로 표시됩니다. 누구는 이벤트가 게시되면, 선택한 기간 내에 제안서를 제출할 수 있습니다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-4.html:103
msgid "Private"
msgstr "은밀한"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-4.html:103
msgid ""
"Do not display this publicly. Proposals can be submitted only using the "
"private link."
msgstr "공개적으로 표시되지 않습니다. 제안은 전용 링크를 통해 전송 될 수있다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-5.html:45
msgid "Collect"
msgstr "수집"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-5.html:45
msgid "Details"
msgstr "세부"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-5.html:51
msgid "Option"
msgstr "선택권"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-5.html:52
msgid "Include"
msgstr "포함"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-5.html:53
msgid "Require"
msgstr "필요"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/step-5.html:71
msgid "Customize Registration Form"
msgstr "등록 양식을 사용자 정의"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:31
msgid "Previous"
msgstr "너무 이른"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:35
msgid "Next"
msgstr "다음 것"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:42
msgid "Unpublish event"
msgstr "게시 취소 이벤트"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:45
msgid "Make your event live"
msgstr "이벤트가 실시간 확인"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:76
msgid "Basic Details"
msgstr "기본 세부 사항"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:154
msgid "Ticket Description"
msgstr "티켓 설명"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:164
msgid "Display Ticket description on Public Events page"
msgstr "공개 이벤트 페이지에 표시 티켓 설명"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:168
msgid "Ticket visibility"
msgstr "티켓 가시성"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:172
msgid "Hide Ticket"
msgstr "숨기기 티켓"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:175
msgid "Hides ticket from the Public Events page."
msgstr "공개 이벤트 페이지에서 티켓을 숨 깁니다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:176
msgid "Ticket would still be available for sale to Organizers."
msgstr "티켓은 여전히 ​​조직에 판매 할 수있다."

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:180
msgid "Sales Start"
msgstr "판매 시작"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:201
msgid "Sales End"
msgstr "판매 종료"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:214
msgid "Number of tickets allowed per order"
msgstr "티켓 번호는 주문 당 허용"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:216
msgid "Minimum Order"
msgstr "최소 주문"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:221
msgid "Maximum Order"
msgstr "최대 주문"

#: app/templates/gentelella/admin/event/wizard/wizard.html:227
msgid "Ticket Code Group"
msgstr "티켓 코드 그룹"

#: app/templates/gentelella/admin/login/change_password.html:7
#: app/templates/gentelella/guest/sitemap.html:62
msgid "Reset Password"
msgstr "암호를 재설정"

#: app/templates/gentelella/admin/login/change_password.html:19
#: app/templates/gentelella/admin/login/create_password.html:19
#: app/templates/gentelella/admin/login/password_reminder.html:12
#: app/templates/gentelella/admin/login/register.html:20
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: app/templates/gentelella/admin/login/create_password.html:7
msgid "Create Password"
msgstr "비밀번호 생성"

#: app/templates/gentelella/admin/login/email_confirmation.html:7
msgid "Email Confirmation"
msgstr "이메일 확인"

#: app/templates/gentelella/admin/login/email_confirmation.html:8
msgid ""
"We have sent you an email confirmation on the email you have given. "
"Please follow the link in the email to create your account."
msgstr "우리는 당신에게 당신이 제공 한 이메일에서 확인 이메일을 보냈습니다. 계정을 만들 수있는 이메일에있는 링크를 클릭하십시오."

#: app/templates/gentelella/admin/login/login.html:7
msgid "Login Form"
msgstr "로그인 양식"

#: app/templates/gentelella/admin/login/login.html:16
msgid "Lost your password"
msgstr "암호를 잊으 셨나요"

#: app/templates/gentelella/admin/login/login.html:22
msgid "New to site"
msgstr "사이트에 새"

#: app/templates/gentelella/admin/login/login.html:24
msgid "Create Account"
msgstr "계정 만들기"

#: app/templates/gentelella/admin/login/password_reminder.html:7
msgid "Forgot Password"
msgstr "비밀번호를 잊으 셨나요"

#: app/templates/gentelella/admin/login/register.html:6
msgid "Registration Form"
msgstr "등록 양식"

#: app/templates/gentelella/admin/login/register.html:24
msgid "Already a member"
msgstr "이미 회원"

#: app/templates/gentelella/admin/login/register.html:25
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:21
#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysessions_list.html:68
msgid "Under Review"
msgstr "검토 중"

#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:35
msgid "Withdraw Proposal"
msgstr "제안을 철회"

#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:40
msgid "Edit Proposal"
msgstr "수정 제안"

#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysession_detail.html:77
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:265
msgid "Microlocation"
msgstr "Microlocation"

#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysessions_list.html:126
msgid "No session proposals for upcoming events found"
msgstr "발견 예정된 이벤트에 대한 세션 제안 없음"

#: app/templates/gentelella/admin/mysessions/mysessions_list.html:137
msgid "No session proposals for past events found"
msgstr "발견 된 과거의 사건에 대한 세션 제안 없음"

#: app/templates/gentelella/admin/mytickets/mytickets_list.html:82
msgid "No tickets for upcoming events found"
msgstr "예정된 이벤트에 대한 티켓을 찾을 수 없습니다"

#: app/templates/gentelella/admin/mytickets/mytickets_list.html:93
msgid "No tickets for past events found"
msgstr "과거의 사건에 대한 티켓을 찾을 수 없습니다"

#: app/templates/gentelella/admin/profile/_form.html:11
msgid "Family Name"
msgstr "가족 이름"

#: app/templates/gentelella/admin/profile/_form.html:15
msgid "Details about User"
msgstr "사용자에 대한 세부 정보"

#: app/templates/gentelella/admin/profile/_form.html:21
msgid "Integrate Social Networks"
msgstr "소셜 네트워크 통합"

#: app/templates/gentelella/admin/profile/_form.html:35
#: app/templates/gentelella/admin/profile/_form.html:57
msgid "Connect"
msgstr "잇다"

#: app/templates/gentelella/admin/profile/_form.html:67
msgid "Connect Account"
msgstr "계정을 연결"

#: app/templates/gentelella/admin/profile/index.html:40
msgid "Avatar size must be less than 1MB"
msgstr "아바타 크기는 1MB 미만이어야합니다"

#: app/templates/gentelella/admin/profile/notifications.html:27
msgid "Unread"
msgstr "읽히지 않는"

#: app/templates/gentelella/admin/profile/notifications.html:38
msgid "Mark all read"
msgstr "마크 모든 읽기"

#: app/templates/gentelella/admin/profile/notifications.html:46
msgid "Received At"
msgstr "수신"

#: app/templates/gentelella/admin/profile/notifications.html:47
msgid "Received At (Humanized)"
msgstr "수신 (인간화)"

#: app/templates/gentelella/admin/profile/notifications.html:67
msgid "Mark"
msgstr "표"

#: app/templates/gentelella/admin/profile/notifications.html:68
msgid "as Read"
msgstr "읽기로"

#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/contact_info.html:4
msgid "Contact Info - Settings"
msgstr "연락처 정보 - 설정"

#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/email_preferences.html:4
msgid "Email Preferences - Settings"
msgstr "이메일 환경 설정 - 설정"

#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/email_preferences.html:58
msgid "Speaker Notifications"
msgstr "스피커 알림"

#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/email_preferences.html:74
msgid "Organizer Notifications"
msgstr "주최자 알림"

#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/email_preferences.html:113
msgid "Email Updates"
msgstr "이메일 업데이트"

#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/email_preferences.html:123
msgid "Updates about events"
msgstr "이벤트에 대한 업데이트"

#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/password.html:4
msgid "Password - Settings"
msgstr "비밀번호 - 설정"

#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/password.html:18
msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/password.html:24
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#: app/templates/gentelella/admin/settings/pages/password.html:30
msgid "Repeat Password"
msgstr "반복 비밀"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:28
msgid "Copyright Info"
msgstr "저작권 정보"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:31
msgid "Origin Info"
msgstr "원산지 정보"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:43
msgid "Change"
msgstr "변화"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:60
msgid "Update Image"
msgstr "업데이트 이미지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:69
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:86
msgid "Placeholder"
msgstr "자리 표시 자"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:76
msgid "Select Placeholder"
msgstr "자리 표시를 선택하십시오"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:80
msgid ""
"For Cover Photos : We recommend using at least a 1300x550px (2:1 ratio) "
"image"
msgstr "표지 사진의 경우 : 우리는 적어도 1300x550px를 사용하는 것이 좋습니다 (2 : 1 비율) 이미지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:80
msgid ""
"For Avatar Photos : We recommend using at least a 360x360px (1:1 ratio) "
"image"
msgstr "아바타 사진의 경우 : 우리는 적어도 360x360px를 사용하는 것이 좋습니다 (1 : 1 비율) 이미지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:80
msgid "The images should be no larger than 10MB"
msgstr "이미지는 10메가바이트 이하 여야한다"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:97
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:98
msgid "Copyright Information"
msgstr "저작권 정보"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:102
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_system_images.html:103
msgid "Origin Information"
msgstr "원산지 정보"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_translations.html:14
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_translations.html:15
msgid "Download .PO files"
msgstr "와 .po 파일 다운로드"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_translations.html:28
msgid "Update .PO files"
msgstr "업데이트와 .po 파일"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_translations.html:38
msgid "language"
msgstr "언어"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/_translations.html:46
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:3
msgid "Content"
msgstr "함유량"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:14
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:28
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:31
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:32
msgid "Social Links"
msgstr "사회 링크"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:17
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:34
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:35
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/pages.html:3
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:20
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:37
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:38
msgid "System Images"
msgstr "시스템 이미지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:23
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:40
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/content/content.html:41
msgid "Translations"
msgstr "번역"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:143
msgid "Restore Event"
msgstr "이벤트 복원"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:156
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:170
msgid "All Events"
msgstr "모든 이벤트"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:157
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:166
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:173
msgid "All Live"
msgstr "모든 라이브"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:158
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:176
msgid "All Drafts"
msgstr "모든 임시 보관함"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:159
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:179
msgid "All Past"
msgstr "모든 과거"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:160
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:182
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:112
msgid "All Deleted Events"
msgstr "모든 삭제 된 이벤트"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:198
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:220
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:242
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:264
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:286
#: app/templates/gentelella/guest/search/_collapse_search.html:90
msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:199
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:221
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:243
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:265
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:287
#: app/templates/gentelella/guest/search/_collapse_search.html:98
msgid "End Date"
msgstr "종료 날짜"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/events/events.html:285
msgid "Public URL"
msgstr "공공 URL"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/messages/messages.html:4
msgid "System Messages"
msgstr "시스템 메시지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/messages/messages.html:34
msgid "Recipient"
msgstr "받는 사람"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/messages/messages.html:35
msgid "Trigger"
msgstr "방아쇠"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/messages/messages.html:36
msgid "Email Message"
msgstr "이메일 메시지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/messages/messages.html:37
msgid "Notification Message"
msgstr "통지 메시지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/messages/messages.html:39
msgid "Time/Date of Sent out"
msgstr "의 시간 / 날짜 발송"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/modules/modules.html:5
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/modules/modules.html:23
msgid "Modules"
msgstr "모듈"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/modules/modules.html:17
msgid "Enable/Disable Modules"
msgstr "/ 안 모듈을 사용하도록 설정"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/modules/modules.html:29
msgid "Ticketing"
msgstr "티켓"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/modules/modules.html:37
msgid "Payments"
msgstr "지급"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/modules/modules.html:46
msgid "Donations"
msgstr "기부"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/_create_page_modal.html:8
msgid "Page Details"
msgstr "페이지 세부 사항"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/_create_page_modal.html:13
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/pages.html:35
msgid "NAME"
msgstr "이름"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/_create_page_modal.html:17
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/pages.html:40
msgid "TITLE"
msgstr "표제"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/_create_page_modal.html:26
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/pages.html:50
msgid "DESCRIPTION"
msgstr "기술"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/_create_page_modal.html:31
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/pages.html:55
msgid "PLACE"
msgstr "장소"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/_create_page_modal.html:33
msgid "Use Open Event"
msgstr "사용 오픈 이벤트"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/_create_page_modal.html:34
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/pages.html:18
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/pages.html:61
msgid "Footer Menu"
msgstr "바닥 글 메뉴"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/_create_page_modal.html:38
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/pages.html:65
msgid "POSITION"
msgstr "위치"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/_create_page_modal.html:42
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/pages.html:70
msgid "LANGUAGE"
msgstr "언어"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/_create_page_modal.html:53
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/pages.html:5
msgid "Create Page"
msgstr "페이지 만들기"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/pages.html:58
msgid "Use Open Even"
msgstr "사용 열기도"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/pages.html:78
msgid "Update Page"
msgstr "업데이트 페이지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/pages/pages.html:83
msgid "Delete Page"
msgstr "페이지 삭제"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:30
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:38
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:42
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:52
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/reports.html:41
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:204
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:224
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:244
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_users.html:11
msgid "System Roles"
msgstr "시스템 역할"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:33
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:45
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:253
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:205
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:225
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:245
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_users.html:34
msgid "Event Roles"
msgstr "이벤트의 역할"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:57
msgid "Panel Permissions"
msgstr "패널 권한"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:62
msgid "System Role"
msgstr "시스템 역할"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:64
msgid "Panels"
msgstr "패널"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:66
msgid "Actions"
msgstr "행위"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:75
msgid "Built-in Role"
msgstr "내장 역할"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:91
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:129
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:169
msgid "Panel"
msgstr "패널"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:115
msgid "Update System Role"
msgstr "업데이트 시스템 역할"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:149
msgid "Add new Role"
msgstr "새 역할 추가"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:156
msgid "Add new System Role"
msgstr "새 시스템 역할 추가"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:175
msgid "Create Role"
msgstr "역할 만들기"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:192
msgid "User Permissions"
msgstr "사용자 권한"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:198
msgid "Permission"
msgstr "허가"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:201
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:220
msgid "Verified User"
msgstr "검증 사용자"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:205
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:228
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:64
msgid "Unverified User"
msgstr "확인되지 않은 사용자"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:208
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:237
msgid "Anonymous User"
msgstr "익명의 사용자"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:240
msgid "Account creation is necessary"
msgstr "계정 생성이 필요하다"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:260
msgid "EVENT ROLE"
msgstr "EVENT의 역할"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:260
msgid "SERVICE"
msgstr "서비스"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:262
msgid "Session"
msgstr "세션"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:263
msgid "Speaker"
msgstr "스피커"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/permissions/permissions.html:264
msgid "Sponsor"
msgstr "스폰서"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_server_logs.html:23
msgid "Server logs display is supported only on Kubernetes abd Heroku deployments"
msgstr "디스플레이 서버 로그는 Kubernetes ABD Heroku를 배포에서만 지원됩니다"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:3
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:9
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:12
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:13
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:15
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:16
msgid "Mails"
msgstr "메일"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:31
msgid "Actor"
msgstr "배우"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:32
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:56
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:89
msgid "Time"
msgstr "시각"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:55
msgid "To"
msgstr "에"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/_system_logs.html:88
msgid "For"
msgstr "에 대한"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/reports.html:4
msgid "Reports"
msgstr "보고서"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/reports.html:31
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/reports.html:45
msgid "System Logs"
msgstr "시스템 로그"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/reports.html:35
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/reports/reports.html:48
msgid "Server Logs"
msgstr "서버 로그"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/by_marketer.html:61
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/summary_base.html:60
msgid "Marketer"
msgstr "마케팅"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/by_marketer.html:73
msgid "discounted"
msgstr "할인"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/by_marketer.html:76
msgid "Discount amount"
msgstr "할인 금액"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:26
msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:26
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:50
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:66
msgid "Number of redemptions allowed"
msgstr "상환의 수는 허용"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:98
msgid "Discount duration"
msgstr "할인 기간"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:102
msgid "Months"
msgstr "달"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:111
msgid "Attached to Marketer"
msgstr "마케팅에 부착"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/discount_codes_create.html:113
msgid "Select Marketer"
msgstr "선택 마케팅"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/fees.html:64
#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:32
#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice_summary.html:12
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_order_summary.html:12
msgid "Fee"
msgstr "보수"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/fees.html:68
msgid "Revenue"
msgstr "수익"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/fees_status.html:16
#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/invoice_pdf.html:5
#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/invoice_pdf.html:37
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/invoice_pdf.html:37
msgid "Invoice"
msgstr "송장"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/fees_status.html:19
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:122
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:140
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:158
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:176
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:194
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/pdf/ticket.html:44
msgid "Event"
msgstr "행사"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/fees_status.html:22
msgid "Dated"
msgstr "날짜가 적힌"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/fees_status.html:25
msgid "Amount"
msgstr "양"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/fees_status.html:28
msgid "Sent to"
msgstr "전송"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/fees_status.html:60
msgid "Overdue"
msgstr "연체"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/filter_table_base.html:41
#: app/templates/gentelella/guest/search/_collapse_search.html:106
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/filter_table_base.html:53
msgid "Showing all records"
msgstr "모든 레코드를 표시"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/filter_table_base.html:57
msgid "Filter by Date"
msgstr "날짜별로 필터"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sales/filter_table_base.html:61
msgid "Remove Filters"
msgstr "필터를 제거"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:72
msgid "Restore Session"
msgstr "세션 복원"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:87
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:100
msgid "All Sessions"
msgstr "모든 세션"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:88
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:96
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:103
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:43
msgid "All Pending"
msgstr "모든 보류"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:89
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:106
msgid "All Accepted"
msgstr "모두 허용"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:90
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:109
msgid "All Rejected"
msgstr "모든 거부"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:91
msgid "All Deleted Sessions"
msgstr "삭제 된 모든 세션"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:125
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:143
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:161
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:179
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:197
msgid "Date of Submission"
msgstr "제출 날짜"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:126
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:144
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:162
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:180
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/sessions/sessions.html:198
msgid "Date of Event"
msgstr "이벤트 날짜"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_analytics.html:3
msgid "Google Analytics Tracking ID"
msgstr "Google 웹 로그 분석 추적 ID"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_analytics.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:30
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:14
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:32
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:50
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:68
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:103
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:141
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:255
msgid "See"
msgstr "만나다"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_analytics.html:5
msgid "on how to get this Tracking ID"
msgstr "방법은이 추적 ID를 얻으려면"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_analytics.html:7
msgid "Tracking ID"
msgstr "추적 ID"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:4
msgid "Event Images"
msgstr "이벤트 이미지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:6
msgid "Large Size"
msgstr "대판"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:8
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:40
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:74
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:102
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:123
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:145
msgid "Width"
msgstr "폭"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:13
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:45
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:79
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:107
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:123
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:145
msgid "Height"
msgstr "신장"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:18
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:50
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:84
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:128
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:151
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:173
msgid "Quality"
msgstr "품질"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:24
msgid "Standard aspect ratio is 13:5. Tick to maintain aspect ratio."
msgstr "표준 가로 세로 비율은 13 : 5이다. 가로 세로 비율을 유지하기 위해 체크."

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:28
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:60
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:94
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:113
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:133
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:156
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:178
msgid "Standard Size of the available area is"
msgstr "사용 가능한 영역의 표준 크기입니다"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:29
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:61
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:134
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:157
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:179
msgid "Found in"
msgstr "에서 발견"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:31
msgid "Background Header Image in Public Event Page"
msgstr "공공 이벤트 페이지에서 배경 헤더 이미지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:38
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:121
msgid "Thumbnail Size"
msgstr "썸네일 크기"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:56
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:90
msgid "Standard aspect ratio is 5:2. Tick to maintain aspect ratio."
msgstr "표준 가로 세로 비율이 5 : 2이다. 가로 세로 비율을 유지하기 위해 체크."

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:63
msgid "Home Page Event Images"
msgstr "홈 페이지 이벤트 이미지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:64
msgid "My Session Page Event Images"
msgstr "내 세션 페이지 이벤트 이미지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:65
msgid "My Ticket Page Event Images"
msgstr "내 티켓 페이지 이벤트 이미지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:72
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:166
msgid "Icon Size"
msgstr "아이콘 크기"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:100
msgid "Logo Size"
msgstr "로고 크기"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:100
msgid "Event Wizard"
msgstr "이벤트 마법사"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:119
msgid "Profile/Speaker Images"
msgstr "프로필 / 스피커 이미지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:136
msgid "Event Public Page"
msgstr "이벤트 홍보 페이지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:143
msgid "Small Size"
msgstr "작은 크기"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:159
msgid "Speaker Tab in Event Dashboard"
msgstr "이벤트 대시 보드에서 스피커 탭"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:168
msgid "Width & Height"
msgstr "너비 및 높이"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_image_config.html:181
msgid "Top Bar Right Corner"
msgstr "톱 바 오른쪽 코너"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_microservices.html:4
msgid "Android"
msgstr "기계적 인조 인간"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_microservices.html:13
msgid "Web"
msgstr "편물"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:4
msgid "Stripe Keys"
msgstr "스트라이프 키"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:6
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:105
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:143
msgid "on how to obtain these keys"
msgstr "이러한 키를 구하는 방법에"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:8
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:17
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:35
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:71
msgid "Client"
msgstr "고객"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:15
msgid "Secret Key"
msgstr "비밀 키"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:22
msgid "Publishable Key"
msgstr "게시 가능한 키"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:29
msgid "Credentials"
msgstr "신임장"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:32
msgid "on how to obtain these credentials"
msgstr "이러한 자격 증명을 구하는 방법에 대한"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:35
msgid "Integration"
msgstr "완성"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:35
msgid " Mod"
msgstr " 모드"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:35
msgid "e"
msgstr "이자형"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:41
msgid "Sandbox"
msgstr "모래 상자"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:41
msgid "mode"
msgstr "방법"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:41
msgid "Used during development and testing"
msgstr "개발 및 테스트시 사용"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:48
msgid "Live mode - Used during production"
msgstr "라이브 모드 - 생산시 사용"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:54
msgid "Sandbox username"
msgstr "샌드 박스 사용자 이름"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:61
msgid "Sandbox password"
msgstr "샌드 박스 암호"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:68
msgid "Sandbox signature"
msgstr "샌드 박스 서명"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:75
msgid "Live username"
msgstr "라이브 사용자 이름"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:82
msgid "Live password"
msgstr "라이브 암호"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_payment_gateway.html:89
msgid "Live signature"
msgstr "라이브 서명"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:13
msgid "Google Tokens"
msgstr "구글 토큰"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:15
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:33
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:51
msgid "on how to obtain these tokens"
msgstr "이 토큰을받는 방법에"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:24
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:42
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:78
msgid "Client secret"
msgstr "클라이언트의 비밀"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:31
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:49
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:67
msgid "Tokens"
msgstr "토큰"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:53
msgid "Consumer key"
msgstr "소비자 키"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:60
msgid "Consumer secret"
msgstr "소비자 비밀"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:68
msgid ""
"on how to obtain these\n"
"                                        tokens"
msgstr "이 \ n 개의 토큰을 구하는 방법에 대한"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:85
msgid "Storage"
msgstr "저장"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:86
msgid "Where to store data"
msgstr "어디에서 데이터를 저장하는 방법"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:92
msgid "Local"
msgstr "노동 조합 지부"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:100
msgid "Google Storage"
msgstr "Google 저장 용량"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:113
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:163
msgid "Bucket name"
msgstr "버킷 이름"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:120
msgid "Interoperable access key"
msgstr "상호 운용 가능한 액세스 키"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:127
msgid "Interoperable access secret"
msgstr "상호 운용 액세스 비밀"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:138
msgid "Amazon S3"
msgstr "아마존 S3"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:151
msgid "Region"
msgstr "부위"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:170
msgid "Key"
msgstr "키"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:177
msgid "Secret"
msgstr "비밀"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:187
msgid "Mail Settings"
msgstr "메일 설정"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:190
msgid "From Email"
msgstr "이메일에서"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:200
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:204
msgid "Host"
msgstr "주인"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:211
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:218
msgid "Encryption"
msgstr "암호화"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:234
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:241
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:253
msgid "Sendgrid API"
msgstr "Sendgrid API"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:256
msgid "on how to get this token"
msgstr "이 토큰을 얻는 방법에"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:263
msgid "Sendgrid Token"
msgstr "Sendgrid 토큰"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:271
msgid "App secret key"
msgstr "앱 비밀 키"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:272
msgid ""
"Secret key for the application. Recommended is a random string minimum 20"
" characters in length."
msgstr "응용 프로그램에 대한 비밀 키를 누릅니다. 길이가 20 자 최소 임의의 문자열을 권장합니다."

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:281
msgid "Super Admin Email ID"
msgstr "최고 관리자 이메일 ID"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_system.html:282
msgid "The email ID of the super admin user created during initial deployment."
msgstr "초기 배포 중에 생성 된 최고 관리자 사용자의 이메일 ID."

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_ticket-fees.html:6
msgid "List of Supported Currencies"
msgstr "지원되는 통화 목록"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_ticket-fees.html:15
msgid "Service Fee"
msgstr "서비스 요금"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/_ticket-fees.html:24
msgid "Maximum Fee"
msgstr "최대 요금"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:20
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:47
msgid "System"
msgstr "체계"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:23
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:49
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:50
msgid "Microservices"
msgstr "Microservices"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:26
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:52
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:53
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:29
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:55
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:56
msgid "Analytics"
msgstr "해석학"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:32
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:58
msgid "Payment Gateways"
msgstr "지불 게이트웨이"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:37
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:63
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:64
msgid "Ticket Fees"
msgstr "티켓 요금"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:46
msgid "System Tokens"
msgstr "시스템 토큰"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/settings/settings.html:60
msgid "ayment Gateways"
msgstr "의 ayment 게이트웨이"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:4
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_users.html:3
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:50
msgid "Deleted"
msgstr "삭제"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:55
msgid "Super Admin"
msgstr "최고 관리자"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:62
msgid "Registered User"
msgstr "등록 된 사용자"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:120
msgid "Restore User"
msgstr "사용자 복원"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:131
msgid "Update System Roles"
msgstr "업데이트 시스템 역할"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:137
msgid "Provide Admin access"
msgstr "관리자 액세스를 제공합니다"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:150
msgid "Custom System Roles"
msgstr "사용자 시스템의 역할"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:173
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:185
msgid "All Users"
msgstr "모든 사용자들"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:175
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:188
msgid "Active Users"
msgstr "활성 사용자"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:176
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:191
msgid "Deleted Users"
msgstr "삭제 된 사용자"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:206
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:226
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:246
msgid "Member Since"
msgstr "회원 가입일"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:207
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:227
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/users/users.html:247
msgid "Last Access"
msgstr "마지막 액세스"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_events.html:8
msgid "Number of Events"
msgstr "이벤트의 수"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_heroku.html:3
msgid "Heroku Info"
msgstr "Heroku를 정보"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_heroku.html:20
msgid "Heroku Version"
msgstr "Heroku를 버전"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_heroku.html:24
msgid "Revision"
msgstr "개정"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_heroku.html:29
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_kubernetes.html:28
msgid "Author Name"
msgstr "저자 이름"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_heroku.html:39
#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_kubernetes.html:39
msgid "Commit Message"
msgstr "메시지를 커밋"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_kubernetes.html:3
msgid "Kubernetes Deployment Info"
msgstr "는 Kubernetes 배포 정보"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_kubernetes.html:12
msgid "Repository"
msgstr "저장소"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_kubernetes.html:16
msgid "Branch"
msgstr "분기"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_kubernetes.html:21
msgid "Commit Hash"
msgstr "해시 커밋"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_messages.html:3
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_messages.html:11
msgid "No. of Sent Mails"
msgstr "보낸 메일의 번호"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_messages.html:18
msgid "In last 24 hours"
msgstr "지난 24 시간"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_messages.html:22
msgid "In last 3 days"
msgstr "지난 3 일"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_messages.html:26
msgid "In last 7 days"
msgstr "지난 7 일"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_messages.html:30
msgid "In last 1 month"
msgstr "최근 1 달"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_messages.html:34
msgid "Since installation"
msgstr "설치 이후"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_sessions.html:9
msgid "Number of Sessions"
msgstr "세션의 수"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_users.html:18
msgid "Super Admins"
msgstr "최고 관리자"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_users.html:22
msgid "of Admins"
msgstr "관리자의"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_users.html:26
msgid "Registered Users"
msgstr "등록 된 사용자"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_users.html:41
msgid "Organizers"
msgstr "조직"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_users.html:45
msgid "Co-Organizers"
msgstr "공동 주최"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_users.html:49
msgid "Track Organizers"
msgstr "트랙 조직"

#: app/templates/gentelella/admin/super_admin/widgets/_users.html:53
msgid "Attendees"
msgstr "참석자"

#: app/templates/gentelella/guest/sitemap.html:40
msgid "General Information"
msgstr "일반 정보"

#: app/templates/gentelella/guest/sitemap.html:58
msgid "Account Management"
msgstr "계정 관리"

#: app/templates/gentelella/guest/sitemap.html:60
#: app/templates/swagger/user-info.html:14
msgid "Register"
msgstr "레지스터"

#: app/templates/gentelella/guest/sitemap.html:63
msgid "View own profile"
msgstr "자신의 프로필보기"

#: app/templates/gentelella/guest/sitemap.html:67
msgid "Attending Events"
msgstr "행사에 참석"

#: app/templates/gentelella/guest/sitemap.html:69
msgid "Find Events"
msgstr "이벤트 찾기"

#: app/templates/gentelella/guest/sitemap.html:70
msgid "My Event Tickets"
msgstr "내 이벤트 티켓"

#: app/templates/gentelella/guest/sitemap.html:74
msgid "Managing Events"
msgstr "이벤트 관리"

#: app/templates/gentelella/guest/sitemap.html:77
msgid "List own events"
msgstr "자신의 이벤트를 나열"

#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:5
#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:23
msgid "Ticket Information"
msgstr "티켓 정보"

#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:8
msgid "Click to order tickets"
msgstr "티켓을 주문 클릭"

#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:11
msgid "You will be taken to"
msgstr "당신은로 이동합니다"

#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:11
msgid "to complete the purchase of the tickets"
msgstr "티켓의 구입을 완료합니다"

#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:29
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_order_summary.html:10
msgid "Ticket type"
msgstr "티켓 종류"

#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:30
msgid "Sales ends"
msgstr "판매 종료"

#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:34
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_order_summary.html:14
msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:70
msgid "This ticket's sale has ended"
msgstr "이 티켓의 판매는 종료"

#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:73
msgid "This ticket's sale will start"
msgstr "이 티켓의 판매 시작"

#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:99
msgid "No tickets available right now."
msgstr "현재 사용할 수있는 티켓이 없습니다."

#: app/templates/gentelella/guest/event/_ticketing_box.html:108
msgid "Enter promotional code"
msgstr "프로모션 코드를 입력"

#: app/templates/gentelella/guest/event/cfs.html:19
msgid "Open"
msgstr "열다"

#: app/templates/gentelella/guest/event/cfs.html:21
msgid "Closed"
msgstr "닫은"

#: app/templates/gentelella/guest/event/cfs.html:23
msgid "Yet to Open"
msgstr "그러나 열기"

#: app/templates/gentelella/guest/event/cfs.html:33
msgid "Submit Proposal"
msgstr "제안서 제출"

#: app/templates/gentelella/guest/event/details.html:51
msgid "No sessions have been published yet"
msgstr "어떤 세션은 아직 발표되지 않았다"

#: app/templates/gentelella/guest/event/details.html:64
msgid "Sponsors info unavailable"
msgstr "스폰서 정보를 사용할 수 없습니다에게"

#: app/templates/gentelella/guest/event/details.html:71
msgid "Organized by"
msgstr "주최"

#: app/templates/gentelella/guest/event/details.html:76
msgid "Getting Here"
msgstr "여기 오기"

#: app/templates/gentelella/guest/event/schedule.html:24
msgid "Schedule"
msgstr "시간표"

#: app/templates/gentelella/guest/event/schedule.html:26
msgid "Published on"
msgstr "에 게시"

#: app/templates/gentelella/guest/event/schedule.html:36
msgid "Rooms View"
msgstr "객실보기"

#: app/templates/gentelella/guest/event/schedule.html:37
msgid "Tracks View"
msgstr "트랙보기"

#: app/templates/gentelella/guest/event/schedule.html:38
msgid "Sessions View"
msgstr "세션보기"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/invoice_base.html:30
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_base.html:65
msgid "Pay Via Stripe"
msgstr "유료 통해 스트라이프"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/invoice_post_payment.html:18
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_post_payment.html:34
msgid "Print Invoice"
msgstr "인쇄 송장"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/invoice_post_payment.html:22
msgid "Download Invoice"
msgstr "다운로드 송장"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice.html:5
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_invoice.html:5
msgid "Billing Details"
msgstr "결제 세부 정보"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice.html:19
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_invoice.html:19
msgid "Payment Information"
msgstr "결제 정보"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice.html:22
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_invoice.html:22
msgid "Paid Via"
msgstr "유료 통해"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice.html:23
msgid "Transaction"
msgstr "트랜잭션"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice.html:25
msgid "Card Name"
msgstr "카드 이름"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice.html:26
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_invoice.html:26
msgid "Card Number"
msgstr "카드 번호"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice.html:27
msgid "Exp Date"
msgstr "특급 날짜"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice.html:29
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_invoice.html:29
msgid "Payment Date"
msgstr "지불 날짜"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice.html:30
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_invoice.html:30
msgid "Invoice number"
msgstr "송장 번호"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice_summary.html:4
msgid "Invoice Summary"
msgstr "인보이스 요약"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice_summary.html:10
msgid "Event Name"
msgstr "이벤트 이름"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice_summary.html:11
msgid "Fee Percent"
msgstr "수수료 비율"

#: app/templates/gentelella/guest/invoicing/components/_invoice_summary.html:26
msgid "Invoice total"
msgstr "송장 총"

#: app/templates/gentelella/guest/search/_collapse_search.html:21
msgid "All Categories"
msgstr "모든 항목"

#: app/templates/gentelella/guest/search/_collapse_search.html:59
msgid "All Event Types"
msgstr "모든 이벤트 유형"

#: app/templates/gentelella/guest/search/_collapse_search.html:85
msgid "Custom Dates"
msgstr "사용자 정의 날짜"

#: app/templates/gentelella/guest/search/results.html:17
msgid "Explore"
msgstr "탐구"

#: app/templates/gentelella/guest/search/results.html:87
msgid "Loading"
msgstr "로드"

#: app/templates/gentelella/guest/search/results.html:96
msgid "No events found for the selected parameters."
msgstr "선택한 매개 변수에 대한 검색 이벤트가 없습니다."

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_base.html:32
msgid "When & Where"
msgstr "언제 어디서"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_base.html:45
msgid "Organizer"
msgstr "조직자"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_base.html:52
msgid "Contact the organizer"
msgstr "주최자에게 문의"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_post_payment.html:3
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:3
msgid "Your Order"
msgstr "주문"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_post_payment.html:38
msgid "Download Tickets"
msgstr "다운로드 티켓"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:15
msgid "Registration Information"
msgstr "등록 정보"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:24
msgid "Please complete registration within 10:00 minutes"
msgstr "10시 분 이내에 등록을 완료하십시오"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:25
msgid ""
"After 10:00 minutes, the reservation we're holding will be released to "
"others."
msgstr "10시 분 후, 우리가 잡고있어 예약은 다른 사람에게 공개됩니다."

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:33
msgid "Ticket"
msgstr "티켓"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:39
msgid "Have you used Open Event before"
msgstr "당신이 전에 오픈 이벤트 사용이"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:40
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:41
msgid "To Your Account to continue"
msgstr "계정에 계속"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:47
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:56
#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:121
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:78
msgid "Confirm Email"
msgstr "이메일 확인"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:93
msgid "Ticket Holders' Information"
msgstr "티켓 홀더 '정보"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:103
msgid "Ticket Holder"
msgstr "티켓 홀더"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:109
msgid "First"
msgstr "먼저"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:110
msgid "name"
msgstr "이름"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:150
msgid "Billing Information"
msgstr "결제 정보"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:159
msgid "Select country"
msgstr "국가 선택"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:168
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:185
msgid "State/Province"
msgstr "시 /도"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:193
msgid "Zip Code"
msgstr "우편 번호"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:202
msgid "Pay Via"
msgstr "유료 통해"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:244
msgid "Telegraphic Transfer(TT) / Bank Transfer"
msgstr "전신환 (TT) / 은행 송금"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:256
msgid "Onsite/Cash"
msgstr "현장 / 현금"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:270
msgid "By clicking"
msgstr "클릭하면"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:272
msgid "Order Now"
msgstr "지금 주문하세요"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:273
msgid "I acknowledge that I have read and agree with"
msgstr "내가 읽고 동의했음을 인정"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:274
msgid "the"
msgstr "그만큼"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:275
msgid "Open Event terms of service, and privacy policy."
msgstr "오픈 서비스의 이벤트 약관 및 개인 정보 보호 정책."

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/order_pre_payment.html:278
msgid "Order now"
msgstr "지금 주문하세요"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_invoice.html:25
msgid "Card Nam"
msgstr "카드 남"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_order_summary.html:4
msgid "Order Summary"
msgstr "주문 요약"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_order_summary.html:35
msgid "No tickets selected."
msgstr "어떤 티켓을 선택하지 않았습니다."

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/components/_order_summary.html:41
msgid "Order total"
msgstr "주문 총"

#: app/templates/gentelella/guest/ticketing/pdf/ticket.html:50
msgid "Date and Time"
msgstr "날짜와 시간"

#: app/templates/swagger/user-info.html:11
msgid "Logged in as"
msgstr "로 로그인"

